有冇人成日忍唔住去買蛋糕然後自己食？

成日見到美心、聖安那、東海堂，佢地啲蛋糕鬼死咁靚，真係忍唔住買返屋企食，有時真係好撚好食 但係有時都會伏左
所以希望大家分享下有咩蛋糕係真係好好食，一試難忘，造福人群
黎緊母親節又有借口比我買蛋糕請屋企人食

所以。。。你嘅分享呢

諗起都想食

Patisserie Yamakawa

Fat fat

我會

我會，冇野慶祝都會買蛋糕食
最近食過Patisserie Jeffery koo個crisp chocolate 72%好正

冇人分享

啱啱先睇完個post話啲蛋糕隔夜當新鮮整

買左幾錢阿

有無邊間好食既款式推介？

耐唔耐會自己買一個食
最鐘意食傳統鮮果蛋糕
鮮忌廉香
東海堂難食左好多 反而美心好食左

因為東海堂同美心依加係同一個集團

好鐘意食
日本既生クリーム食到停唔到口
不過食完好易肥

拿破崙拿破崙拿破崙拿破崙拿破崙拿破崙

連鎖黎講東海堂果d已經算係最好食
次次出新都忍唔住買黎試

happy birthday to me

近排好鐘意食蛋糕 但係一向都好憎CREAM
有無咩推介？

真心依個好食？我今日都行過都見到，百零蚊幾平

無cream仲點叫蛋糕！

最衰屋企附近冇東海堂

一個人食？

成日買 自私食然後比成家小到仆街

我會自私食一半或者2/3 ，之後再分比屋企人

係阿，當正餐食

成大個？ 點解唔買一件算

一件太撚少，滿足唔到我對蛋糕無限既慾望

生日自己買一個蛋糕食 食咗幾日

會買傳統麵包舖個啲 因為平同多生果 $70半磅芒果蛋糕

我鐘意食東海堂個北海道牛乳蛋糕

近排好中意食芝士蛋糕 有冇巴絲有好介紹？

好味嘅但細件囉

係。但有時忍唔住……

我 不過係買切件 美心/東海堂 屋企冇人肯食 次次我1個人自己食

經過就會買嚟食

得閒唔太貴隨便食嚟講：
Lucullus 有啲$100/4件西餅仔
東海堂啲西餅仔有時3個85折，近排買桃嗰個系列，5個都唔洗一百蚊
Tokyo Milk Cheese Factory 嘅rollcake / cake / 餅乾都勁正 依家有套裝價，roll/cake 可搭餅乾一set 買二百幾
Passion by Gerard Dubois 啲水果撻廿頭一個大大件都算抵食，但有啲太甜，有啲又太酸
Yoku Moku 有條cake 有朱古力/抹茶/柚子味，試過朱古力味唔知點解聞落好似狗糧
Chateraise, italian tomato 呢啲連鎖嘅cake 雖然望落一瞬間會比佢吸引，但經驗同理智會制止我唔好買
Patisserie Yamakawa 覺得味道唔值佢個價，一味得個甜字，食落口感好粗糙
Kazuki Bakery, Mimosa , La famille, Crostini都唔錯 Smile雖然賣yogurt 為主，但蛋糕意外地好食

母親節準備買大蘿柚

我都係 好食過東海堂
我個邊60蚊

咁你推薦啲比我

成日見到傳統麵包鋪有小強，好撚驚

以前中學成日去東海堂買個特價trimisu 番學食
38蚊

Cova

唔太鍾意trimisu

推

過幾日生日
諗緊買唔買俾自己食好

買啦
由今日開始，一日一個

美心有個朱古力咩雲朵蛋糕（好似叫依個名)
$158..但成日做現金價$148果個勁好食
好濃朱古力味同舊蛋糕好軟

元朗有間老舖叫金蘋果 個芒果舖面勁正

邊度仲有得食美心天使強糕

好鍾意隻牛奶味

我果陣好鍾意佢個黑天使

聽日睇睇先

因為返工有時會去荃新天地A-1個面賣個堆蛋糕 但好似唔見其他分店有個d蛋糕咁

以前係PIE & TART 買過一個NEW YORK CHEEZE CAKE 比自己生日食, 係我人生食過最好食既蛋糕 屌打所其他連鎖D蛋糕 老豆老母食左一件之後剩低既我食哂 好似148蚊咁上下 利申:食開CHEAP 野食開屎

我上面講果個就係好似之前個魔鬼蛋糕 但我覺得重好食d..因為佢朱古力味再濃d

阿菠羅d蛋糕簡直係神級

東海堂 流心芒果蛋糕正

天氣咁熱行太遠買我好怕會變壞。
有時真係心思思想買個一個人食全個

間唔中啦
真係留哂口水

東海堂個朱古力五重奏都好濃朱古力
好好食

諗起屋企人間唔中就會買個蛋糕比個b切
因為個b好鐘意唱生日歌

我都係
有排係隔幾日就買一個得閒食，
買到個sales都認得我，問我做咩咁多朋友生日

咁你點答佢

好鍾意食甜野
成日見倒都好想食
但又怕爆瘡

A1點睇

未食過...a1唔係好少鋪

邊到有好食既勁濃黑朱古力cake？最好勁多朱古力粉係面
美心隻黑爵士朱古力好味乎？

我有時會去屋村麵包舖買一個大蛋糕食
美心果d太貴 只可以買一件件

好正

東海堂 red velvet同北海道芝士

東海堂牛乳芝士

買左 一陣試下先

係咪198

東海堂牛乳芝士認真幾好食

外表冇乜特別

試食第一啖，朱古力味幾濃郁

依個好好食

個蛋糕下午茶好飽，食左半個就頂唔住，希望今晚宵夜可以食埋佢

係咪好軟個蛋糕

唔算好軟，但幾好食
我比七分

今日將剩底既半個蛋糕食埋當早餐 為今日全日提供動力

蛋糕撚

成日都想買 但自己食

忍得住

冇問題嫁尋晚我剩底半個問我老母食唔食，佢話唔想食甜野，所以我都一個人食哂成個，好正

啱啱想買芒果脆脆 但最後忍左手

生日個陣會

邊間阿

東海堂

Paper Stone Bakery
都係美心旗下不過主打歐式野
廿零蚊一件

一個完整既蛋糕又幾錢呢

作為蛋糕撚既我，岩岩上網買左個千層蛋糕，到左後會發感想

你開心就好

食蛋糕會令人變得開心，我要將快樂帶比大家
你今日食左未？

你應該請我食

結果今日生日真係冇人買蛋糕俾我
諗住去759買低筋麵粉點知都賣晒

去買個現成嫁啦

千層蛋糕? lady m?

Paul Lafayet 食過返到轉頭 全部都好好食

對 千層蛋糕 邊間就唔講啦...廢事比人話打手，食完真係好好食再考慮講邊間

有邊款推介

文華係我至愛
久唔久就會去買件cake食再買枝酒黎送

最近食過龍島啲cake都幾正

btw 貴野黎講Tony Wong好垃圾

Ms b
經過忍唔住會買一件食

路過

食得多散水餅

覺得聖安娜係難食 會搵藉口唔食
美心 OK
東海堂係好食

東海堂$36 tiramisu

咁平

同意 文華蛋糕真係勁好食
個盒又靚

想買都買唔到
見親都係木糠蛋糕

用中筋整咗
下星期得閒先試阿波羅
好似唔錯咁

我全部都試過
最中意fruit tart 朱古力蛋糕同榛子千層酥
最近新出既焦糖燉蛋蛋糕準備媽媽節買黎一齊食

食過rose and raspberry macaron
以後唔敢再食呢間

macaron除左鳩甜之外根本冇層次感
蛋糕好食好多

肥到仆街

Lady m 唔及得小店又平又好食

lady m 一直都keep到水準 公司有人生日多數都會買個原味番黎
有冇小店例子分享下

文華邊個蛋糕最好食？